法國阿利互含同盟已經俾成班獌軌鏝熱滲透分化

希望阿利大局為重以和為貴

面對軌獌滲透， 鏝熱密集的攻擊， 阿利巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

那就不如怪我們不留手了。。。